滅絕人口計劃

中學生唔可以拍拖
大專生又唔鼓勵拍拖
出嚟做嘢又唔鼓勵辦公室戀情
香港係咪實行緊滅絕人口計劃